{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12927&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 일루아"
    },
    "text": "蔚山登億温泉団地の全客室がリニューアルしてAll Newオープンし、2019年にオープンしました。 私たちはイルアモーテルで常にお客様の便宜に最善を尽くしてサービスを提供しています。 宿泊施設には駐車場があり、近くには電気自動車の充電設備が完備されており、2台まで充電が可能です。 周辺の観光地では紫水晶洞窟の国までは車で5分、看月山は車で6分、登億里の新仏山温泉は車で4分、徒歩では8分の距離にあります。 客室の内部施設としては、全客室にスパ浴槽が完備されており、特室には最新のマッサージチェアもございます。 また、ムード照明も設置され、雰囲気を整えてくれます。 現在は特別割引価格が適用されており、一般室には55インチ、特室には65インチの大型テレビが設置されています。 駐車時にも便利にご利用いただけます。 客室は清潔で清潔で、カップルのお客様を歓迎します。 また、全客室には2人用スパ浴槽が設置されており、電子レンジも完備されています。 また、カップラーメンが2つ提供され、特室にはマッサージチェアも備えられています。 電気自動車の充電器も保有しており、肌にやさしい地下黄土水も供給しています。 フロントやその他の施設では、出し入れを癒してくれるカップラーメンやお菓子を提供しています。 多くのご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山登億温泉団地の全客室はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2019年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "近くには電気自動車の充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、近くには電気自動車の充電設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの所要時間を教えてください。",
            "answer": "紫水晶洞窟の国までは車で5分、看月山は車で6分、登億里の新仏山温泉は車で4分、徒歩では8分です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはスパ浴槽が完備されており、特室には最新のマッサージチェアもございます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビがありますか？",
            "answer": "一般室には55インチ、特室には65インチの大型テレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、全客室には電子レンジも完備されています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "特室にはマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車時には何が便利に利用できますか？",
            "answer": "駐車時にもテレビが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は清潔でしょうか？",
            "answer": "はい、客室は清潔です。"
        },
        {
            "question": "カップルのお客様は歓迎されますか？",
            "answer": "はい、カップルのお客様も歓迎されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何人用のスパ浴槽がありますか？",
            "answer": "全客室には2人用スパ浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設では何を提供していますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設ではカップラーメンやお菓子を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 409
    }
}